有冇人試過畀財仔追數而被破產

事緣我年少幫屋企人借過錢
信用卡畀佢地碌爆左冇還
事隔6年A__n賣咗筆債畀信貸公司
寄左封信去舊地址話指定時間內不還款有機會申請破產
有冇ching真係畀財仔申請過破產？